有無寶馬323i差唔多系列柴油私家車

我揸左兩年323i coupe
想睇下有無十個以內柴跑介紹下😎

Mazda 323

依家無新柴私出
舊車都偏貴 320d 咁多年個價都仲幾硬
雖然真係幾慳油
但車價高不如買番電油 扣番車價都唔會話真係好貴油
而且多選擇

新款柴油來來去去都係嗰幾架，都遠超你budget

十個點買柴仔😎

十個 牛肺pajero就有

多謝大家
我.. 都係繼續揸下先

十個 雙龍都買唔到

vw caddy 柴油van 仔。10萬